可能比人sm得太勁，見到悟空/悟飯打菲利軍團或小斯路已經出晒水

事實上菲利同斯路都仲係未比人郁過

飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做....